//INSTRUCCIONES JUEGO TENIS

//RAQUETA DERECHA SE MUEVE CON 'O' HACIA ARRIBA Y CON 'L' HACIA ABAJO

//RAQUETA IZQUIERDA SE MUEVE CON 'W' HACIA ARRIBA Y CON 'S' HACIA ABAJO

//CONSISTE EN EVITAR QUE LA ESFERA SOBREPASE LAS RAQUETAS POR LOS EXTREMOS DE LA PANTALLA
